美國政府開始要剪某國羊毛

剪之前股同經濟要插鑊勁

講多d

美國負債超越100%咁佢就要搵錢黎填數。打仗前就要托高個市先

罪孽深重
方丈要親自出手